香港人咁鍾意返工，班政治素人可唔可以成立個真工黨

以保障打工仔為主 建立各行業工會
可唔可行

1/20

2/20

3/20

4/20

推

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

其實可行
仲可以組織全民真三罷

5/20